【日本Falcom】英雄伝説 閃の軌跡IV 劇透討論區

タイトル 英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA-
発売日 2018年9月27日(木) 発売予定
ジャンル ストーリーRPG
対応機種 PlayStation®4
プレイ人数 1人
販売価格 通常版：7,800円 +税
永久保存版：11,800円 +税
DL通常版：7,200円 (税込)
デジタルデラックス版：10,800円 (税込)

CERO C:15才以上対象
インターネット接続環境 必須

已經有人由特殊途徑拎咗驚

躝啦又劇透

廢中入嚟做乜 躝啦

識日文大曬牙
利申識

玩完鳥

打爆左，黎恩坐左盟主個位

有無人覺得其實莎拉應該同奈特哈教官先係一對 ，用黎神ntr老師好似唔係咁好

奈特哈特+艾略特家姐先係官配

點解大家忍受到1同2既畫面，起曬角咁，我寧願佢出返空軌咁咪算囉

op有白兔

機已爆.....唉...

閃3好返
但係op動畫就

佢用遊戲畫面做op咪算

偷跑5日咁狼死
訂左數位版個d咪慘，點都要等到27號
Btw,訂左game唔知下星期一到貨未

真係PowerPoint 好過

無話慘唔慘
依啲一早預撚咗

呢個偷跑真係有D過份......
但又忍唔住睇劇透, 自己作死 XD

直播link

收到風群情洶湧要求掛返黎sir上去

有無人統計下今集沒有這個必要出現左幾次

沒有這個必要

咁閃4會用咩人視角做第一身?
閃3都係黎恩?

閃5都係

屌拿星去到終章一野拉到成個世界觀去多重世界/宇宙LEVEL

光劍都可用

兩大外掛已被廢除

人地由空軌鋪到而加了

邊兩大外掛?
霸道同冥皇?

講緊劇情高達同鬼之力

高達基本上最好既拍檔係 白兔妹妹, 有1 TURN無敵護罩, 班長減傷25%都係得果3 RD,要1打多先有用

有軌跡學家話盟主可能係奶由多軌跡既角色
陰公無玩過

咪閪

有冇人想掛返黎爺上去（笑）

斷章

大少我屌你老母死全家啦 （除左尤西斯

唔怪得閃3op同太子一隊

唉

睇到好想喊 竟然係咁

大少仆街事跡：
帶軍打黎恩屋企
背叛老豆，細佬
背叛凱恩公爵
斬死左二柱隻使魔
有份伏鳩黎恩 逼佢出去打仗
打完仗之後不斷煩鳩佢幫佢手做野
搞鳩特務支援科
烏籠圍住特務支援科班友
串鳩優娜故鄉俾帝國攞左
故意安排黑兔係黎恩身邊 並計劃整死黑兔
最後整死白兔

而家仲要唔夠抽要背後偷襲搶經驗
仲串串貢好威咁走
結論：屌你老母臭系（的確係

法國二少同白兔先係真男女主

有冇統計二少台詞入面有幾多句係講白兔個名

キャプテン

3條軌跡

2週目艾瑪換裝

蘿莉BBA用得一個迷宮

不過真係太勁
有佢起隊=S技放題

今集係揀左一條女做END